# Crear la app

Creamos la app en:

https://api.slack.com/apps



Ir a **OAuth & Permissions** y agregar un scope (por ejemplo ADMIN)

Instalar la app en el workspace

Copiar el token de "Oauth & Permisions", de la forma xoxp-xxxxxxxxxx








Lo que sigue es un codigo

```
print("Hola")
```

El siguiente texto _esta cursiva_

El siguiente texto **esta bold**


